到底有幾多人識用取締呢個字?

好耐之前睇教育電視學過，但依家除左新聞仲好多人用錯

取締好似係比代替更強，係完全代替咗前物，令前物淘汰

類似瓦解

取締唔可以亂用，佢係解上至下咁收人皮，例如警察取締罪犯。唔會變成罪犯取締警察。

取締無代替意思，只有禁止、取消意思